一過G20 班狗就黎料！！！

忍左咁撚耐，班狗大大力咁咬！！！